你班連登仔真係on99,用跳閘同長者卡送頭

等我教大家兩式，不送頭
第一式：打我呀笨
普通八達通卡入閘，等一分鐘原站拍出，人吾好出.
第二式：影分身術
到目的地，使用另一張八達通，伸長隻手，拍入閘，轉一轉閘，等一分鐘，原站拍出人出

我

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幫堆，負乜皮

死推

第二式成日見人用

原來大約10秒就見到架747

吾睇内容負皮

突破盲點

好似幾勁

2蚊算la, 搞咁多野

雖然要用幾分鐘時間 但真係好計

有咩用

推

幫推呀，d連登仔同五毛一樣見標題負皮

原站出收$3.8

原站出唔係收$10 程咩？

用長者原站

ON9直接跳啦，多人跳先震撼，睇你捉幾多個

用廢老卡方便太多

過20分鐘先係

2蚊政府補貼，零傷害

有啲柒
不過支持

加賣都六蚊啦

*加埋

一分鐘吾洗3.8有次借廁所1$

係, 要帶動成個風氣變到歐洲咁, 跳閘=正常

直接話唔見票比4.5算啦

一分鐘吾扣3.8

跳=送頭

買張搭一個站嘅平車飛入閘
然後跳閘出

吾係個個肯跳

無知一問，等一分鐘係要trigger啲咩

真定假 我無見到有寫 收工試下先 用你方法應該要7.6

我試過一分鐘内吾比出

可能就係樓主

please test,我上次借沙田廁所扣1蚊only,how long time issue

未用過

咁我第二日點入閘出閘？
第一日張卡冇出過閘

其實最理想嘅方法係組隊
姐係點?
假設住荃灣要去柴灣, 荃灣撚, 買一張飛去大窩口
假設住柴灣要去荃灣, 柴灣撚, 買一張飛去杏花邨
金鐘站交收互換張飛
開開心心出閘

之前已經有一班廢老成日用呢招架啦
不停係港鐵票機到買大量票

試過係米蘭地鐵問人路
佢仲教埋我點買飛係邊落車
點知佢同我say bye之後直接跳閘入去
到今日都忘記唔到佢個樣

唔係好明

其中一式，難約，返工time

我明啦
謝樓主

乜吾明

吾你老母

吾你老母咩

長見識了

重睇啦屌

幫手解釋比人聽，小弟智障

吾你老母，識唔識字

求高手出手

樓主隻手好長

分分鐘整個網上配對
藍絲都轉色一齊加入換票

sorrysorry唔

一程 3.8*2 ?

而家明了

如果唔扣就ok 扣就每次7.6 玩唔過

有d閘好近，比如旺角

AB卡大法

一分鐘please fact check

跑快2步啦

重睇後明啦
但係我都係用返廢老卡算

咁要查個app玩呢樣野爽

push

need ,a/b/c/d ,better但吾好帶哂四張

吾你老母呀

用廢老卡啦

吾你

幫推

[黨鐵] 養成不合作 反強權嘅習慣

廢老有機會送頭，同港鐵照收到$$$

[狗鐵不合作運動]所有人請一定要做"跳閘"呢個動作

第2唔明

第二招直接跳出去
你都已經伸個人出去啦

八奇思考領域

佢心諗: 買飛is for the weak

比如旺角，隔個扶手only,伸都吾洗點伸

We, Hong Kongers, are united in strongly condemning Hong Kong Legislators who mislead the people of the United States, Senator & Member of Congress, by claiming that we prefer to take care of themselves and do not welcome United States' "interference". On the contrary, we need your support.

The resistance movement in Hong Kong is a fight between the free world and the China dictatorship. We, Hong Kongers, hope U.S. Senator & Member of Congress pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act, exert maximum pressure on Chinese Communist Party and force them to honour the promised political and human rights in "Basic Law" & "Sino-British Joint Declaration".

We fully support the proposed Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

U.S. Senator & Member of Congress and foreign media, please don't waste your valuable time interviewing Hong Kong LegCo members who have been the beneficiary of PRC rules and distortion of "Basic Law" & "Sino-British Joint Declaration".

The so-called "Pan-Democratic" LegCo members have nothing to do with the democratic movement on the street at all. They don't even dare to seek help from the U.S. nor U.K., and keep worried about CCP would disqualify them in the next LegCo election.

Not to mention the so-called "Independent" (pro-Beijing) LegCo members, like Regina Ip Lau Suk-Yee, who is Beijing's puppet and agent undertaking PRC's order to suppress Hong Kongers' political and human rights.

Rep. Tom Suozzi Rep. Tom Suozzi
Marco Rubio Marco Rubio
Congressman Jim McGovern . Congressman Jim McGovern
Congressman Chris Smith . Congressman Chris Smith
Senator Steve Daines . Senator Steve Daines
Congressman Greg Gianforte . Congressman Greg Gianforte
Congressman Hank Johnson Congressman Hank Johnson
@ChinaCommission
Congressional-Executive Commission on China

#Chinazi
#FreeHK
#HongKong
#HK
#StandWithHK

@RepTomSuozzi
@MarcoRubio
@RepJimMcGovern
@RepChrisSmith
@SteveDainesMT
@RepGianforte
@RepHankJohnson
@ChinaCommission

on9, 好耐之前有人講過呢個逃票方法啦，你呢啲frequently原站入閘出閘既abnormal behaviour，佢個system detect到架，filter咗你個紀錄出黎手尾咪仲長，直接跳閘冇咁麻Q煩！

廢老卡好似安全d

呢招都好揚

試過巴黎有法國人頂住道出口閘比我入

係A站入閘用A車票 之後張票留係A站內
係B站入閘嘅人 又留低B站嘅票係B站內
當你去到B站 就可以執起B站嘅飛出閘

只要每個都有人跳 有人放低車票
自自然去到每個站都有票出站 入閘嘅人交俾出閘嘅人 手望相助！

香港人 齊心！

磨袋先係完全合法合情合理嘅活動呀，connect埋OL呀

abcd卡，冇個資

有料

突然又諗到一招絕招
話說AN機, 可以用到NFC, 可以透過八達通APPS拍卡
可唔可以用實體八達通拍卡入, 用電話NPC, 拍電話出?

如果得....
荃灣撚, 安裝APPS, 登記柴灣撚八達通, 再用自己八達通入閘, 拍NFC出
柴灣撚, 安裝APPS, 登記荃灣撚八達通, 再用自己八達通入閘, 拍NFC出

竟然有兩個人快過架飛機

正想講 以前喺蘋果動見過啲大西北師奶出九龍就係咁
簡單啲講就係 搵個你目的地入閘嘅人組隊 大家都買去隔離站最平嗰張飛 到中間見面就交換張飛

跳閘送頭機會大定check到大

屌

窮到咁

八奇

唔係窮, 而係要影響到黨鐵嘅收入

原站出有乜用

俾狗見到你拍卡出閘但個人唔走
照查鳩你
到時你無車票證明咪又係罰500

一人一個閘機扮搵八達通
搵唔到退一後一步比一個人入
再行前磨
done

依招

有被登記身份證的黃大仙街坊向蘋果記者講述事情起源，因應較早前自發喊口號，其後食糖水完畢後，再回到黃大仙行人路時，在場警方在毫無舉旗、毫無廣播的情況下突然進行推進，共有五十多位黃大仙街坊被包抄在黃大仙中心近龍翔道天橋方向，並把所有媒體趕下橋，以致無法拍攝在場市民「Stop and Search」之過程。

該位市民表示，在天橋的所有防暴警察沒有配戴委任證、沒警員編號，過程中該位市民被質疑「點解你會帶三張八達通」，市民稱完全不合理，惟因所有防暴警察沒有配戴委任證、沒警員編號，導致想以「投訴警察科」作正規投訴都無從入手。

蘋果記者詢問該位市民過程中有沒有受到粗暴對待，市民稱「未算咁嚴重」，並講述有警員講出「你學生，大好前途，點解要走出黎呀」「係咪晚晚食宵夜呀」等類似說話。 #現場情況

原來係咁用

政府係大股東
收入小左又加返價

true

入閘就拍原閘出
出閘扮比人拍左或者闊閘扮拍跟人出易d
咁都驚既就去補飛 話隔離站過黎唔見左車飛

吾你老母咩吾吾吾

連波板糖都跑得快過你 點搞

第三式，隨身
袋個dom

可唔可以用實體八達通拍卡入, 用電話NFC, 拍電話出?
有冇人知得唔得呀

真係幾好

杯葛狗仔女=正常

單程飛（最平）入站，到站先跳。

等狗鐵連張飛都收唔返

由得佢加
佢愈高民怨愈深
GO AHEAD

吾你老母 唔

但吾多機會擁有，要加密say

想問下如果我張車飛/八達通唔小心hi到AA膠，痴實左係個閘機度，但我個人又等唔切走左，咁部機會點處理？痴實左部閘機咪用唔到？咁其他人點入閘？

係喎

612 721 811

Ok wor

問題在於冇咩人跳。。。
要香港人團結真係哂9氣，仲要地鐵咁撚多奴隸港豬

兩程原站出分分鐘仲貴

sorry唔

買張最平單程飛入閘咪得。。。

第二招印象中聽朋友講好似係d水貨客以前成日用既招數黎 佢老豆係做港鐵職員

ok tuuiiii

一分鐘一蚊

咁癲。。。

其實你呢2招係合成招黎

2蚊都咪撚俾佢 賺咁撚多

吾你老母咩吾吾吾 睇得好撚辛苦呀屌你

整個app共享經濟

印度佬

冇，thanks

係水客大招黎。所以有原站10 分後鐘出加10蚊封殺。

我係和理非

巴黎跳閘無問題 完全無職員理
問題係出閘

佢地查飛係出閘嗰時 係啲大站就會有幾個黑人職員查
見亞洲人實捉多 是旦買定張褲袋保平安

巴士就真係免費任上
司機都唔會理你

$1.4

用咩方法都好 要夠人多 先形成到個風氣！

跳閘有跳閘嘅做
最低收費嘅車飛 出入閘又得
袋多幾張8仔又得

重點 係要多人響應！

咁就去磨袋啦

點解唔直接跳
你都跳得出閘
但係又要買飛俾錢佢賺

要等一分鐘咁麻煩

去到終點站又咪要跳閘出

有d係扶手對面，伸到吾洗

终點咪二式lo

同站出收10蚊

多站嘅車咪好抵

岩岩試左，一分鐘內唔比出閘，一分鐘後原站出$3.4

以前睇過新聞話d 人交換八達通係點玩

一分鐘一$ only

吾夠未

其實點解係送頭
我身為香港市民不滿港鐵無故封站
而且721放白衣入元朗站打人
811放黑警入站出tg/打人

港鐵至今唔正面回應
道理係我地到
佢要捉我嘅
我就追問佢到底 點解封站 點解放白衣/黑警入站

全民跳閘/廢老卡
佢捉得幾多?
我相信佢真係捉嘅話
周圍嘅香港市民都會企出黎屌返佢轉頭

唔好唔記得當初812我地點解要入機場

依家係警察不停開槍射頭射眼，仲大條道理

黑 警 還 眼

唔只係口號咁簡單，我地要警察為佢地做過嘅事負責

812咁成功，因為你同我都有參與

所以我地901一齊入機場

記得係 1PM 到機場吖

誓要討回公道、要政府正面回應我地嘅訴求

___________________________________________

Q：可能你會問，機場出咗禁制令，點解仲要入機場？

A：
禁制令=藐視法庭最多判幾月內(黃之峰坐左)

非法集結起步判幾月

暴動罪起步判3年以上至6年(梁天琦坐緊)

非法集會嚴重過藐視法庭啊
___________________________________________

明白個遊戲點玩未？？

每個禮拜都咁多手足俾人拉咗，分分鐘坐幾年甚至十年

你真係甘心佢地咁努力，然後我地白費曬佢地嘅心機？

有勇氣上街頭勇武
點解唔敢入機場？

今大鍋，再去test test 先

唔明

第一式扣咗$3.8 後
當去到好遠嘅目的地
拎第二張卡拍入閘
反方向嘅閘出唔到去㗎啵（佢會顯示X）
咁再拍 又係扣$3.8

都係慳得少少

不如買特惠飛仲方便？

屌你 咩第一式第二式
係第一步同第二步呀?

第一式：打我呀笨
普通八達通卡入閘，等一分鐘原站拍出，人吾好出.

就咁睇 有咩用? 你仲係係原站...

屌 係咪on9
不合作都要搞咁多
一野跳入跳出咪搞掂

你見發完夢d人照拍卡走就知香港人幾乖

大把人入閘
你點反方向出去
勁明顯
搞咁多嘢跳閘算啦

其實可以直接買一個站飛，之後到目的地同佢講唔見咗張飛，有啲好人比你直接出閘，有啲就問你咩站入叫你補返，直接答佢早一個站入閘
當然遠程咁做會抵啲

Sor 可唔可以再解釋小小 唔係好明第二式

隔離po有巴打話大力一野推個棍佢就會轉大家可以試下

喂大佬 呢張sip入去攞唔返出黎㗎喎

係巴黎見過D黑人好似識飛咁
一陣風由我隔離飛入閘再消失

自提係冇職員收番張卡

sorrysorry,有d人一式就得

Pishhhh

你係起點用第一式入左站
去到目的地用第二式出站
之前成日見到伸手出去拍入站唔知做乜
睇完樓主講先知佢地做緊乜

人唔出會阻到人

袋住，比人問時，出依張，吹你唔脹

屌你搞咁多野不如跳算啦

手唔夠長用呢個得唔得

轉一轉閘

見識少 咩卡黎？

on撚9

全世界坐係車廂入面成日, 霸住晒啲位有冇得諗 ?

原站拍出唔係會扣3蚊咩

唉屌 咪撚搞咁多

全民跳閘/廢老卡

完

推！

和理非sorry

咪就係
唔夠疆我寧願你唔搭
買飛咪又俾狗鐵賺
本身都少人join, 仲要俾番幾蚊出黎

加密防狗查必備domdom

U jump I jump
Day day jump

我仲有一式
買飛
買最近個站嘅飛
之後到你想去嘅目的地之後跑出去離開黨鐵範圍

例如
你住九龍塘，想去中環
就買去鑽石山嘅飛
之後入閘
去到中環就dum撚咗張飛佢，之後跑出閘離開狗鐵範圍
入閘跳好易困獸鬥
出閘就冇呢個問題

咁不如入站原站拍,出站跳閘
好多人係入閘有心理壓力驚係入面比人捉
出站先跳,有職員見到就直接跑去出口,職員唔會捉到

因為中間有可能有外判查飛狗

我上次1分鐘1$要再 check

即係分開兩張卡
一張出發時原站拍出入 收你一個站錢
一張到目的地伸隻手去閘外拍入閘再出閘 收你一個站錢
如果你平時搭開長途就會平好多

咁咪on9...搭幾個站咪又差唔多價
俾黨鐵賺少一個幾毫有乜用

入閘後 交俾出閘嘅兄弟 一手交一手
人流高嘅時間就做到

人流少 就會出現你話嘅情況

啫係送錢畀狗鐵洗？

根本啲職員唔會咁on9 追你
前題你比人發現之後跑走

我方法平d

啲人負皮係因為吾你老母呀

由第一刻買飛
就比人賺左啦

打返正字啦 '唔'啊

我上次明明1$, 要再check

用八達通已經係送頭，除非你蒙頭買張八達通，然後張八達通只用一次

當政府補貼交通

2蚊港鐵袋足，佢冇影譬

呢招高

一個星期吾小心入錯一次閘，吾過份

歐洲人逃票是常識

想點 又殘體又吾 sorry完又繼續吾

on9
黑警都唔驚走到驚查飛狗

太多on9問題回太急唔唔唔

手寫sorrysorry唔

真,我地呢D牛屎仔搭輕鐵多數唔拍卡

其實我唔get
有冇詳細版解說

樓主測試/研究過未？

+1

始終吾係個個跳到，後生仔先得，我老野

呢招真心正
推~~~

求解釋

要約埋一齊

用左3秒諗

搞好多嘢

吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾 樓主有腦好波!!!!!!!!!!

迫人跳=迫人勇舞

我覺得係咁
首選 出入閘都跳
次選 買最近既飛入閘,出閘跳
最後 長者卡出入閘
當然係自己睇情況,有黃衫人緊係正常卡啦

笑死
其實美國都有好多呢啲情況
當個政府咁垃圾，點解仲要比公營機構賺錢

和理非同小弟大左肚，sorrysorry

三選和理非做吾出

長者卡政府比$$,mtr :who fucking care

吾夠未btw

果日1蚊一程呀
你學生飛？

屌我又吾，太多問

唔！

買一張五文單程
先拍一次綠卡
再用單程入閘
用綠卡出閘
要留意有冇cctv或查飛

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

用長者卡比人捉一次罰幾錢

呢招唔算咩新招喎，好耐以前已經有，你咁做一樣會被人捉，以前上過新聞。

500

原站出唔係五蚊咩

原站出5蚊，你拍兩次10蚊
咁你搞咁多泥做乜9

CLS 200萬人共享經濟計劃
200萬人每人每日慳10蚊都2000萬注資612基金
一個月注資6億

我已經練緊無聲著地

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

Push 😂

點得返嚟㗎

用得綠卡出閘不如直接跳出去
直接用5蚊單程入，出個陣跳走

放定八達通式信用卡同自己卡

一分鐘吾洗今多$

跳閘同chop拉閘我都識...屌你老未有冇大型活動

加密，防狗查，必有一套

你拍完出閘自己轉左佢咪出閘
再比張八仔客務話出唔到閘
有啲大站有兩三個客務咁你就有兩三張

唔係個個都一下子可以跳過心理關口
亦有人 本身未必跳到

所以要有不同嘅方案 俾人選擇
但目標都係不送頭 同時 要黨鐵蝕！

跳到嘅人可以繼續跳
未直接敢跳嘅人 可以買張最平嘅票後跳 被人捉到都告你唔到 同時可以帶動跳嘅風氣 保障到跳嘅手足

未過到心理關口嘅 就可用換車票 換8仔嘅方法 減少黨鐵收入！

前提係 多啲人一齊做啊！

同客戶中心講唔知點解入唔到
佢會幫你整返

廢老卡方便啲
但巴打呢招醒

唔見左飛係最高羅湖車資

唔好用左張卡佢

四式：冇左銀包

出閘機係入飛

唔好講冇飛，試著說：冇左銀包

港鐵道閘夠大力係轉到㗎 啱啱跳閘失誤隻腿kick 到道閘轉左一個圈

和理非跳唔到香港人死症

係鬼咩 次次佢都問邊度入或者直情唔洗補
佢真係叫你補羅湖你咪話再搵下先跟住閃

小弟好細力都 ok

一齊入黎討論

其實禁制令有咩類別
有冇咩野既申請程序
有冇申請費用
需要咩理據先可以令法庭頒令

可唔可以禁止警員蒙頭
原因係警員不出示委任證 身上又有警員編號
當濫權執法時 或不禮貌對待市民時
市民完全冇投訴既資料同方法

求解答

求法律界人士解答 禁制令 的申請同反對

跳真係好爽 見到啲港豬係度望
一句關你撚事

但齊心 唔係咁易 要好多文宣先成事

先講冇銀包，問羅湖d人都唔會今pk

新車站d閘仲正
成日冇掩雞籠咁

真 巴黎巴士先係大佬
無人check 直上直落

和理非+大左肚sorry

原站拍會扣好少錢 之後去到目的地一出一入又可以扣少啲

第二式第一張卡冇出閘記錄

有啲司機再好人啲
見到遊客都會英文同你講
Free

第二式ok wo

睇漏sor

up mud 9
我直接拍綠卡仲快

第一張已在原站拍出

你一程車$1.9喎

香港人要臉

我開個新post for跳同green先

防RFID卡套加膠水痴係出閘位

推
想知 黨鐵會唔會捉

跳實捉

你當同衝紅燈一樣
無人叫你有警察都照衝咁

同站出扣幾錢?

其實所有閘機(非三棍)，只要用少少力推閘就會自己彈開

懷疑各站不同

究竟有咩用？

原站出閘唔係都要幾蚊咩?

記得帶dom

捉到最多咪問你邊到入
你拎住張冇記錄既卡答咩都得嫁啦
除非佢玩報警咁惡

各站吾同，記得一分鐘内，不超過3$

原站拍出入 唔係罰10蚊咩

但係15分鐘內原站出入唔係有penalty咩

唔洗錢？

agree

fuck me,唔

和理非做吾出

sorry,一直以來我出入都係買飛,個原理係咩,睇唔明

有冇巴打出手

第一式 到達目的地點出

屌我，我語障，有冇巴打救我

吾撚夠未呀

我地牛屎仔年中都唔知走數幾多次啦
你地d市區撚

輕鐵表示唔會啪

矮妹捐過去得唔得

仲貴過就咁搭，拍兩次成人$7.6，優惠$3.0

唔，我覆得好心急sorry

一分鐘不超過三蚊，唔好諗自己，2蚊政府補貼，0傷

另外有post

唔洗跳出去，你同客服講唔見咗張飛 佢會比張你出

高招 真係唔係個個拎到

831 民陣遊行
91 機場

D on9跳閘同綠卡同我入哂黎

幫推依個post
D on9跳閘同綠卡同我入哂黎

最近留意到港鐵站內加多左好多CCTV，包括出入站口同出入閘機位置，新加既cctv會唔會有人面識別系統

綠卡捉到罰500 大把人用緊

唯有口罩

原閘出唔扣？

原先個張卡點處理

有哂三式，可避第一劫，之後d式for比人查用

繁忙時間難d

唔

一定冇可能
港鐵附例1.7 同一車站出入閘：

任何人使用車票進入巿區綫車站(羅湖站及落馬洲站除外)，並使用同一車票於同一車站通過出閘機離開，期間並沒有使用該車票在市區綫其他車站離開已付車費區域，須繳交的費用如下：
(a) 在通過車站入閘機後20分鐘內於同一車站通過出閘機離開，須繳交當時最低額之成人或特惠單程車費(視屬何情況而定)；及
(b) 在通過車站入閘機後超過20分鐘，但少於150分鐘內於同一車站通過出閘機離開，須繳交的費用如下：
(i) 除小童、學生、長者或殘疾人士外，須繳交$10；
(ii) 小童或學生須繳交$5;
(iii) 殘疾人士或長者須繳交當時最低額之特惠單程車費。

你繼續加價我繼續跳閘

不超過3$,原站已拍出

第一張卡呢

試過唔work

原因係？

有一招叫撞閘
無燈無響扮拍卡，影片都睇唔出

出左啦

原站出 =$10

未必撞到下嗎

一分鐘吾洗10$

我明，拍完第二次先搭鐵

好似有D計

碧你老母

舊機必得
新橫向閘就唔得

之前已係好多站研究過，好多新閘機都長到老鍊咁遠，伸手唔夠拍，你不如話叫個出面路人幫你拍
當你係舊機短啲，其實個動作仲突兀，要捉既勁顯眼，你不如搵闊閘機跨過去仲無咁明顯啦孔明

搭巴士俾kmb賺算鳥

我朋友日日用，返學唔使交通費

跳閘啦屌

咁大個站,唔一定下下都喺閘機先跳出去既,搵個無咁多人既位跨欄出去算鳩數啦

連綠卡都做唔出
對唔對得著前線同700幾個義士呀？

jumper記得帶套
D on9跳閘同綠卡同我入哂黎

please have domdom
D on9跳閘同綠卡同我入哂黎

轉移到手機後，原本張實體八達通會作廢

我以為果位出閘

帶domdom
D on9跳閘同綠卡同我入哂黎

果個

我哋唔係為咗慳車錢 我哋唔係小偷

無人敢做第一個

等你地帶動呢個風氣

其實比人捉到會點？

下，原閘出入都唔只2蚊

跳閘都唔敢仲話要抗爭

on9 原站出仲貴

一分鐘到不超過3蚊

仲煩

jumper here

D on9跳閘同綠卡同我入哂黎

繁忙時間就Jump 啦

jump here
D on9跳閘同綠卡同我入哂黎

罰款一：20分鐘內原站出入

根據港鐵公司「車票發出條件」，乘客入閘後，若在20分鐘內原站出閘，需繳付當時最低額之成人或特惠單程車費，即為$3.8或$1.5。

成人：$3.8
小童：$1.5
長者：$1.5
罰款二：超過20分鐘但少於2.5小時（150分鐘）原站出入

若超過20分鐘但少於150分鐘於原站出閘，成人須繳付$10，小童或學生須繳交$5，而殘障人士或長者則須繳交當時最低額之特惠單程車費，現時車費即為$1.5。

成人：$10
小童／學生：$5
長者：$1.5
罰款三：超過2.5小時（150分鐘）原站或另一站出入

乘客若入閘後逗留超過150分鐘，無論是在原站或在另一個站出閘，需繳付相等於當時最高之成人或特惠單程車費作為附加費，以現時車費計算，即為$61.5或$30.5。

成人：$61.5
小童：$30.5
長者：$30.5

Source:

我上次借廁所一定冇扣超過3$

高手

第二式係停車場大法

不如組團跳啦

做得勇武驚乜撚野呀，驚就唔好搭鐵
出站入站都搞到咁撚麻煩

jumper here
D on9跳閘同綠卡同我入哂黎

唔明，第一招會唔會扣錢

咪on9 搞咁多野
直接跳
唔幫你推文啦 你自推啦

呢個方法最安全，最避免到俾人捉
但就貴少少同埋喺同一個閘用得太多次會俾人認到

正常時間，不發夢（個人覺得無必要jump )

冇可能
一定冇可能
港鐵附例1.7 同一車站出入閘：

任何人使用車票進入巿區綫車站(羅湖站及落馬洲站除外)，並使用同一車票於同一車站通過出閘機離開，期間並沒有使用該車票在市區綫其他車站離開已付車費區域，須繳交的費用如下：
(a) 在通過車站入閘機後20分鐘內於同一車站通過出閘機離開，須繳交當時最低額之成人($3.8)或特惠單程車費($1.5)(視屬何情況而定)；及
(b) 在通過車站入閘機後超過20分鐘，但少於150分鐘內於同一車站通過出閘機離開，須繳交的費用如下：
(i) 除小童、學生、長者或殘疾人士外，須繳交$10；
(ii) 小童或學生須繳交$5;
(iii) 殘疾人士或長者須繳交當時最低額之特惠單程車費。

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

視屬何情況而定，一分鐘内唔比拍，夠鐘拍扣吾到，3.8係最多可扣3.8

等一分鐘係會唔扣錢？

唔比出

當你入錯閘，扣唔多(1-5min）

廢老卡mtr冇受傷

勁哦呢招

廢老卡=自己爽

係一定扣3.8 呀 識唔識字呀

聽人講有學生飛既可以撚下班狗
見到職員扮驚 攞八達通出黎慢吞吞 拖10分鐘先攞
或者跑去好遠扮比佢捉到

好狗，引狼

揾人原站幫你拍出拍入啦

懷疑樓主係狗鐵派嚟
想人同站出入扣$3.8
公司冇成本賺$3.8

我好肯定1一5 min唔洗扣今多

Fact checked?

會扣幾蚊（唔記得實際數目）
利申 試過

放工再試

明曬 下次試下咁玩先

跳閘= 暴力？

正確

發夢日齊跳
不過平時就算同站齊跳 大家唔同站出都係要自己跳

我跳 = 反抗黨鐵 = 政治表態

跳呢今

跳睇唔到

應該要講好一個時間跳
例如每日下午6:30-9:30 15分鐘一節
(即係6:30 6:45 7:00如此類推)

當初人少就唔可以咁密，可能要再疏d去到30分鐘一節
缺點係真係花時間，但搞得起既話就可以縮短返

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。
一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概盡收眼底，當執法者都不遵守法律，屢次知法犯法時，還憑什麼要求市民大眾守法呢？
由示威者受市民夾道歡迎鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂指摘唾罵的場景形成強烈鮮明對比，誰才是受香港擁護的一方，可見一斑！

親愛的香港人，不論721，811，元朗 、荃灣、北角斬人事件，赤裸裸顯示出肆無忌憚嘅警黑合作，溫水煮蛙，下一個被斬難保是你或者是你的家人，那時才反抗，已經太遲了！呢場戰役係無可避免係一定要打，亦係必須要為香港而打的一場硬仗。
我們沒有當權者殺戮的權力，我們只有一群年青的力量，一棵判斷良知的心，力雖有不逮 ; 但我們堅信聚沙能成塔，集腋能成裘，滴水能穿石！
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！
黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

和理非

洗撚跳咩
組隊一個帶頭拍長者卡 閘開左衝幾個人
快既話衝四個
平衡每人都係洗0.5
唔洗跳得咁明顯

多謝500

毒撚唔比組隊

追到我先算 幾個人block停我我咪推開佢哋

組隊有機會撞到鬼
lone wolf先係無敵

視屬情況而定，小早川都比人收到皮，同埋跑走=認左罪

jumper

出即跑啦仲慢慢行

樓主唔好再打吾了

(集思廣益) 見到自己間中學唔參與罷課 作為舊生應該點樣做

唔好意思 可唔可以幫我推下或者發表下意見
我呢個AC開咗好耐但係仲係P牌仔推唔郁呀

if you pk,than pk bird

今多 吾系

有一種係唔洗點火 個樽爆果下會起火

不合作運動呀

原站進出唔洗比錢？

巴打你第一張圖可唔可以加埋有咩安全野要注意
我驚有巴打唔識整親自己

20分鐘最多比扣3.8，但1-5分鐘唔會扣今多

聽講原站進出收嗰條線全費bo

now test,wait

lm

屌3.7可能吾同線路扣吾同$,我上次扣1$渣，長途可用，牛牛區可用

狗鐵職員唔會同你跑

係嘞 或者呢招
和理非要乖唔犯法
就招個後生仔女身貼身一齊過

仲有不合作運動
可否爭取埋車廂飲食
起碼唔好被道德撚眼超超又拍片先

好多阿伯都會3張啦
一張無錢 仲有第二張
第二張跌咗 仲有第三張

咁其實 喺出閘嗰邊當入閘咪得

求幫推

【突發】【有圖】機場手足已淪為condom

吾撚夠未屌你老母

咪撚再傳啲錯誤消息

你係咪弱智？
藍屍文宣嚟

要反攻就貼返
藍屍水貨賊/廢老啲作為
我哋都係跟佢哋學

已經有進步
而家用長者/特惠飛
之前係畀正價+真身八達通

大家咪撚俾樓豬呃到
指正咗佢幾次都仲堅話「20分鐘先最高扣$3.8」
唔係20分鐘最高扣$3.8，係市區線20分鐘內同站出入劃一扣$3.8
即係喺20分鐘內，無論1分鐘定19分鐘都係扣$3.8，冇話最高定扣少啲

而樓豬成日話「1-5分鐘扣$1」或者「1-5分鐘冇咁多」都係錯
我查返輕鐵乘客指南，只在輕鐵先1-5分鐘可以同站出入免費
港鐵乘客指南冇提到呢樣嘢，即係市區線係冇1-5分鐘扣少啲

唔知樓豬咩企圖，分分鐘係想大家同站出入多啲
等狗鐵冇成本淨賺$3.8，大家小心

我其實真係唔撚明
狗鐵應該落閘嗰時唔落閘
(元朗 葵芳 太古)
又容忍軍犬放山埃
得閒又無啦啦飛站

唔應該落閘時
佢就連鎖幾個站
又成日壞車
仲加價

嘩 香港人咁撚樣都未爆
而家我哋仲圍埋傾
點撚樣AB飛出入閘

我最多嘟入閘㗎啫
查飛狗捉到咪填表
$500就唔柒交
寄法庭信嚟囉 通緝囉！
屌你老母

Push